中國低調承認藏南地區是印度一部分

新華社在15日煞有介事貼出宣傳海報，預告16日8點將會發佈一張重要地圖，令人揣測是不是與攻台有關。不到半日被人民網公開處刑，指責海報上的暗坎背景所顯示的藏南國界，竟然是印度主張的版本，以麥克馬洪線為界，迫到新華社急忙改圖，現在帖也刪掉了，連帶準備大做特做的那張捧習的扶貧地圖也要低調處理。

這就是黨媒互咬。

作者

契哥2.0 印度

描述新華通訊社，簡稱新華社，是中華人民共和國主要國家通訊社，現為中華人民共和國國務院正部級直屬事業單位

想割少少地了事

唔好天真，呢啲官方傳媒機構全部都係黨媒姓黨，由中共中央宣傳部控制，中宣部由習近平親信黃坤明掌控，李克強只可以控制到國務院旗下嘅中國政府網。

一個印度

說好的一點都不能小呢

我係印度就食住上直接入拉薩

連辱華都搞內循環，真係唔夠你玩喎

藍絲手足輸了
每日搵五毛上網放負分化
現實就輸晒d地
解放軍手足日日無目的去送頭
好灰心 想放棄了

我係越南就食左個廣西佢

越南食埋廣東

印度都唔夠膽打
雜種好垃圾

唔係印度唔敢開打，係強國退返入去